羅致光FB Live 觀看次數不足 900 次 稱無懼美國制裁

繼商務及經濟發展局長邱騰華後，另一及問責局長、勞福局長羅致光晚上在 fb 直播，回應市民提問，但歷時近 1 小時的網上直播，到結束時只有不足 900 次觀看次數，反應未如理想。

羅致光在晚上約 8 時開 live，到晚上 9 時結束，到直播結束時整個直播的觀看次數不足 900 次。而在直播中，有市民留言問羅致光，美國通過香港民權與人主法案，會否擔心被制裁，羅致光回應「一啲都唔擔心」，又指美國可以按自己的喜好行事，「唔擔心得咁多，擔心就唔好做局長」；他又為自己過去的言論解說，包括曾指年用人裸辭會推高貧窮率，是純粹以統計學角度解釋，裸辭後在統計上收入是 0，「呢部份人多，失業率咪高、貧窮咪高」；他又被問及曾指 60 歲才是中年的言論，強調「從來無講過」60 歲是中年，指他的意思是若社會普遍人人都有 120 歲，60 歲就是「中間」。

羅致光又表示，政府正為「獨立檢討委員會」物色成員，承認過程有一定難度，但無透露物色人選的進度。

Who

得900人次，都近乎冇人理你，的確又冇興趣制裁你

是但yt一個直播都多人過佢

民主黨專出投共狗

高鋒時81 人係咪各大傳媒睇緊

D支持者去晒邊度, 中國咁撚多蟲, 最少有幾億先係架喎, 出黎啦!

如果連登無呢個post都唔知呢件事

蘋果平時live d 五毛同馬拉垃圾都多人過佢

900 個5毛

可能全部都係記者呢

佢野心好大咁喎
咁勇唔知是咪想取代林鄭
呢個人好可疑

次次見到佢9UP 都唔明IQ160點樣計出黎

迖朝滅亡條片頭一個鐘既人次都多過佢啦

你啱，無計記者添

少過我個妹IG出直播

政府都識Be water快閃

仲衰過普通人, 做官做到咁先係極品, 錢又收咁多, 野又做少d, 幾好

Who do you think you are?

睇字都覺得離撚哂地

支國無電腦bot咩
唔好話900,就算9百萬都嫌少

有開過咩
其實佢覺得佢有咩吸引人去睇
唔係160iq架咩

屌你老母美國蝦到祖國上臉仲用人個Facebook，漢奸

屌你 我影隻貓上YouTube半個鐘都唔止啦